[又撚狗]侵：邊個話我要簽deal呀？

咁講法
可能本身想簽都變唔簽

當侵係燒山就得,分明在於
一個係玩鳩自己人
一個係玩鳩敵人

星期一股市又跌番1000點